台灣d女老師有冇咁正呀！！！有片！

仲要教中英數

好少見後生女識微積分

係香港女唔識，唔好當全世界乆都係咁。

]
扮燒山fans嘅雲糞

後生女識文言文

呢個先正

好想同佢瘋狂補習

又咪要俾人屌

邊個9up話台灣人唔識英文

數學系女仔唔算少

粉人

見得人嘅少，唔係中國人嘅更少

仲要唔收埋肯教

其實得右邊嗰個係靚咋嘛
左邊同中間兩位嘅五官同輪廓都唔掂

樓主凈係讀到中五

教師來講好高質啦又要識d野仲要英數冇咩女會有興趣

大學教law冇得輸

好少見女識微積分？mk老蘭咪少，仔都少啦，戇鳩
利申我間U好似math同phy phd學生比例近1:1

我指男女比例